今日考車的巴絲入黎報個平安

你地真係好好彩, 咁都有得考番,D 考官有冇咩特別? 有冇手松D? 行條短線算

手松D

支狗出沒注意

我都想知 大家考成點 有冇手鬆到

我想知有得排期未想學大車

屌你老母大陸仔

想知宜家運輸處開番未？想延期考車可以點做？係咪除左郵寄就冇？

咩情況 有冇咩特別

啲小巴狗的士狗好撚惡